冇錢呀 唔撚柒交稅呀屌你老母

係果7000萬到扣啦屌你老母

個個唔交等罰都唔交

睇下咁燒法邊個急

百鳩幾萬人一齊唔交
佢咪慢慢追數

咁睇得起香港人